42mb/s 4G plan 黎講

如果唔睇片，上下Facebook lihkg，係咪無同全速太大分別？
四月到期，有無邊間抵屌？

屌你老母死返去電訊台啦

睇片反而要睇你有幾多data 速度21MBPS 夠睇1080或者2K片問題不大 4K片建議42MBPS（問題係有幾多機行到4K片呀？一隻手板數哂）
當然 3XX-4XX蚊一個月全速無限既可以當我無講過野

變計數post

學到野.

啱啊